hi 淡友 (643)

搵極都搵唔到淡友post
原來冇人開

同時間三人開
結婚喇不如